靚湯 湯洛雯 比堅尼驚現34吋巨胸

Old news is so........

巨胸骨

又要打j

真係幾靚都冇用

胸骨大過波

800 連登正評靚湯 完美身材

個腩縮得好辛苦

胸骨都係胸

佢因爲要縮個肚腩搞到咁

胸呢屌

風箏遇上風
胸骨大過胸

佢呢幾張好似向海藍

咁都上熱門

連囝on9架嘛

其實真係有d人胸骨好大 唔縮肚都突出黎

仲以為係p圖

P圖黎架？